有冇巴絲試過梨狀肌症候群(pyriformis syndrome)

最後腰對落果個位好痛
著褲唔可以正常著
一R 後個人就痛 （做squat 會痛）
成個人摺唔埋
起身同坐低都會痛
都痛左超過一星期
上網自己睇懷疑係梨狀肌症候群(pyriformis syndrome)
有冇巴絲試過？ 最後點樣好返？

唔好懷疑啦, 搵醫生照咗先，確認咗邊度問題先，點醫都係後話。

可大可小
小事: 梨狀肌症候群 - 睇骨科, 轉去物理治療
大事: 椎間盤突出 - 骨科手術移除突出椎間盤 / 密集式物理治療 (保守治療)

利申:
L4-L5 & L5-S1 Disk Dislocation 椎間盤突出
冇開刀, 捱左一年物理治療再抖一年先做到運動

有段時間痛到想自殺
絲打快啲去睇orth骨科

連登某部分人會叫你睇中醫針灸

物理治療都針灸過幾個月, 但係唔係醫椎間盤突出

嗰時year 3去exchange拖左半年先返到香港做物理治療
左腳嚴重到跛下跛下咁, 針灸作為輔助治療, 鬆返背脊肌肉冇咁痛; 諗返起都痛到鳩縮
絲打去睇啦